四皇裡面，Leon都算最公道，係中國病毒期間都開show幫舞者籌款

其他果幾個

劉華(幫林鄭)
黎明(唔蒲頭)
鄭伊建(走佬去日本)

4皇我仲以為係劉黎張郭

鄭同其他3個有咩關聯

四大大王

鄭e健係四大天王
我數埋俾你喇啵，你諗真啲。

你個張如成？

鄭伊健都計四皇既話，咁巴基都係啦

你係咪打錯 aaron

張學友
仲有，郭富城英文名係Aaron
黎明先係Leon

王傑係五

自從變左連登之後，全部都係真心膠

阿龍？

擺明玩膠

真。

四大天王裏面 你當Leon同黎明係兩個人嚟咁神奇

明玩膠仲有人認真咁神奇

leon真係跳得幾型

原來哈林同庾澄慶係兩個人

呢個post係咪匯聚晒全連登既真心膠

擺明假膠都引到咁多人真心